[推到完場]三生三世十里桃花

第19集

好慘，我理你

居然條女叫人以身相許，唔講以為條仔救左佢

pish

睇到呢到都好難頂

條女俾人抱上床仲要咩事都冇咁